const level17Questions = [
 {
        question: "Nói chuyện, bàn bạc, thảo luận, đối thoại",
        answers: ["谈 (tán)", "说 (shuō)"],
        correct: "谈 (tán)",
    },
    {
        question: "Bản thân, tự mình",
        answers: ["自己 (zìjǐ)", "别人 (biéren)"],
        correct: "自己 (zìjǐ)",
    },
    {
        question: "Sở thích",
        answers: ["爱好 (àihào)", "兴趣 (xìngqù)"],
        correct: "爱好 (àihào)",
    },
    {
        question: "Kinh kịch (Opera Bắc Kinh)",
        answers: ["京剧 (jīngjù)", "戏剧 (xìjù)"],
        correct: "京剧 (jīngjù)",
    },
    {
        question: "Thích",
        answers: ["喜欢 (xǐhuan)", "讨厌 (tǎoyàn)"],
        correct: "喜欢 (xǐhuan)",
    },
    {
        question: "Vô cùng, rất",
        answers: ["非常 (fēicháng)", "一点儿 (yìdiǎnr)"],
        correct: "非常 (fēicháng)",
    },
    {
        question: "Hát",
        answers: ["唱 (chàng)", "说 (shuō)"],
        correct: "唱 (chàng)",
    },
    {
        question: "Chơi",
        answers: ["玩 (wán)", "学 (xué)"],
        correct: "玩 (wán)",
    },
    {
        question: "Máy tính",
        answers: ["电脑 (diànnǎo)", "电话 (diànhuà)"],
        correct: "电脑 (diànnǎo)",
    },
    {
        question: "Tan học, hết tiết",
        answers: ["下课 (xiàkè)", "上课 (shàngkè)"],
        correct: "下课 (xiàkè)",
    },
    {
        question: "Cảm thấy (không phải cảm xúc)",
        answers: ["感到 (gǎndào)", "觉得 (juéde)"],
        correct: "感到 (gǎndào)",
    },
    {
        question: "Tâm trạng",
        answers: ["心情 (xīnqíng)", "心 (xīn)"],
        correct: "心情 (xīnqíng)",
    },
    {
        question: "Vui vẻ, sảng khoái",
        answers: ["愉快 (yúkuài)", "难过 (nánguò)"],
        correct: "愉快 (yúkuài)",
    },
    {
        question: "Nghiệp dư, không chuyên",
        answers: ["业余 (yèyú)", "专业 (zhuānyè)"],
        correct: "业余 (yèyú)",
    },
    {
        question: "Trước đây",
        answers: ["以前 (yǐqián)", "以后 (yǐhòu)"],
        correct: "以前 (yǐqián)",
    },
    {
        question: "Thì, liền, ngay",
        answers: ["就 (jiù)", "再 (zài)"],
        correct: "就 (jiù)",
    },
    {
        question: "Đối với, đúng",
        answers: ["对 (duì)", "错 (cuò)"],
        correct: "对 (duì)",
    },
    {
        question: "Thư pháp",
        answers: ["书法 (shūfǎ)", "书店 (shūdiàn)"],
        correct: "书法 (shūfǎ)",
    },
    {
        question: "Đặc biệt, vô cùng",
        answers: ["特别 (tèbié)", "一般 (yìbān)"],
        correct: "特别 (tèbié)",
    },
    {
        question: "Cảm thấy hứng thú",
        answers: ["感兴趣 (gǎn xìngqù)", "没兴趣 (méi xìngqù)"],
        correct: "感兴趣 (gǎn xìngqù)",
    },
    {
        question: "Hứng thú, sở thích",
        answers: ["兴趣 (xìngqù)", "爱好 (àihào)"],
        correct: "兴趣 (xìngqù)",
    },
    {
        question: "Phái, cử đi",
        answers: ["派 (pài)", "送 (sòng)"],
        correct: "派 (pài)",
    },
    {
        question: "Vui mừng",
        answers: ["高兴 (gāoxìng)", "伤心 (shāngxīn)"],
        correct: "高兴 (gāoxìng)",
    },
    {
        question: "Vẽ ( vẽ tranh)",
        answers: ["画 (huà)", "写 (xiě)"],
        correct: "画 (huà)",
    },
    {
        question: "Tranh vẽ",
        answers: ["画儿 (huàr)", "照片 (zhàopiàn)"],
        correct: "画儿 (huàr)",
    },
    {
        question: "Điền Trung (Tanaka)",
        answers: ["田中 (Tiánzhōng)", "山本 (Shānběn)"],
        correct: "田中 (Tiánzhōng)",
    },
    {
        question: "Phía, bên",
        answers: ["…边 (…biān)", "地方 (dìfang)"],
        correct: "…边 (…biān)",
    },
    {
        question: "Phía Đông",
        answers: ["东边 (dōngbian)", "西边 (xībian)"],
        correct: "东边 (dōngbian)",
    },
    {
        question: "Phía Tây",
        answers: ["西边 (xībian)", "东边 (dōngbian)"],
        correct: "西边 (xībian)",
    },
    {
        question: "Phía Nam",
        answers: ["南边 (nánbian)", "北边 (běibian)"],
        correct: "南边 (nánbian)",
    },
    {
        question: "Phía Bắc",
        answers: ["北边 (běibian)", "南边 (nánbian)"],
        correct: "北边 (běibian)",
    },
    {
        question: "Phía trước",
        answers: ["前边 (qiánbian)", "后边 (hòubian)"],
        correct: "前边 (qiánbian)",
    },
    {
        question: "Phía sau",
        answers: ["后边 (hòubian)", "前边 (qiánbian)"],
        correct: "后边 (hòubian)",
    },
];

export default level17Questions;